究竟點先可以將一個人放低？

同friend表白失敗左
想快d放低
但同佢有太多關聯同埋真係識左好耐
身邊好多野都會令我諗起佢
有冇巴絲講下點先可以忘記一個人
忘記鍾意佢嘅感覺？？

時間

同佢仲係咪同一個圈子？

算係 但之後冇乜太多機會見

識多啲其他人 填滿自己啲時間

block佢

block咗佢

利申 失敗

放下，不等於要忘記。
把回憶通通珍藏起來，
感激對方來到自己生命中徘徊過，
成就了今日的自己，
然後走著各自的路。

同問，依家努力緊放低佢，好想快啲出現下一個人